樓價暴跌，對香港百害無一利

政府點都會托巿架

點托？義海接收？

玩左咁多年樓 仲想繼續玩樓

一下同你講調整公屋居屋建屋量賣地量已經玩死你

對政府有百害囉，對市民就有一利

聽講一跌市，香港政府就會用儲備買你層樓，負資產都唔驚，想買上源請揾我

大陸要走資
香港係最後希望
港樓好快會升到上車盤1000萬

如果國內大城市真係禁售樓花，咁香港啲樓就真係爆升啦。但呢啲政策，一來真係到唔到窮撚 (如我 ) 做啲咩，二來呢啲真係有錢都搏唔過。。。

好似拎哂全部MPF ，全部樓double價買入